
Python Web Minifyer : css-html-js-minify
https://github.com/juancarlospaco/css-html-js-minify
	sudo pip3 install css-html-js-minify
	example:
		css-html-js-minify.py file.htm
		css-html-js-minify.py file.css
		css-html-js-minify.py file.js
		css-html-js-minify.py /project/static/


[javascript only]
http://jsbeautifier.org/
http://swiftbend.com/blog/?page_id=79#.WFnuXbZ96V4

python으로 만들어서 command-line에서 간단히 실행해 보자 

minify
single file
------------------
compliance test



python bash

$1 FILENAME

rules(=testCases) : .py, .js, .html, .css, .java
compliance - web, 

.html

css, js가 한 파일로 압축되어져 있는가?
error_report 혹은 google_analytics 사용하는가?

.js
logging?
error reporting?
comments?
object_size, function length, variables scope


.java 
logger 사용하는가?


http://pep8online.com/